請大家唔好再推九龍塘私了post

大家唔好再推呢個post
我睇左段片
19:08 開始，跟本就冇影到手足打爛塊玻璃果下
淨係見到塊玻璃已經爛左，然後有前線上去同車上既人傾
聽唔到前線有兇車主，亦聽唔到有細路喊
當然樓主咪係現場? 有可能既
但亦都有可能係看圖作文/hearsay
大家自行判斷

同埋大家真係唔好懶得去Fact check啦!! 冇證冇據可以講足咁多頁，仲引埋咁D分化撚3毛
又變左互屌post，完全浪費緊時間同資源

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

自推10次

推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

p

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

大家唔信我既，可以自行FC
根本就唔知當時既情況係點
竟然可以講足幾十頁

當然我淨係睇左段片，我唔係現場
但係段片入面真係見唔到咩「失控」呀咁喎
大家都唔知成個情況係點
就去怪責前線，有D唔公平
如果有曬成件事既片，再去討論，都唔遲啦

呢兩日真係幾多
最新風向係: 前線失曬控

我只能講個位樓主用字唔好
但有部份手足真係會衝動左有時

同埋咁嘅情況下唔係手足打爛玻璃
咁可以邊個做
仲要之後有大量手足同車主Say sorry

但係你睇下個post
完全變左一個冇營養既互屌post
其實係段片度，根本睇唔到個情況同前因後果
連手足同車主講咩都聽唔到喎
咁討論既基礎係邊?
個畫面上，我就見唔到有幾「失控」啦
然之後個post D人講到勁誇張
仲要好多人根本冇睇過條片就係度屌

無影到就當無發生
同黑警邏輯一鳩樣

Sorry無用賠錢實際

唔需要幫臥底賠錢